{"id_expl":"388","desig_comercial":"109 - Alameda dos Oceanos \/ Rua Ilha dos Amores","num_bicicletas":11,"num_docas":14,"update_date":"2023-04-20T01:45:45Z"}
{"id_expl":"306","desig_comercial":"306 - Avenida da Liberdade \/ Rua Alexandre Herculano","num_bicicletas":10,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:21Z"}
{"id_expl":"210","desig_comercial":"238 - Rua de Cascais \/ Alc\u00e2ntara Mar","num_bicicletas":0,"num_docas":0,"update_date":"2022-04-07T11:56:26Z"}
{"id_expl":"351","desig_comercial":"352 - Rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o \/ Rua Almeida e S.","num_bicicletas":0,"num_docas":17,"update_date":"2022-07-13T15:45:51Z"}
{"id_expl":"452","desig_comercial":"452 - Rua Teixeira de Pascoais \/ Rua Dr. Gama Barros","num_bicicletas":8,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:11Z"}
{"id_expl":"419","desig_comercial":"419 - Av. Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida \/ Instituto Superior T\u00e9cnico","num_bicicletas":18,"num_docas":25,"update_date":"2024-01-30T14:15:24Z"}
{"id_expl":"468","desig_comercial":"468 - Largo Frei Heitor Pinto","num_bicicletas":9,"num_docas":21,"update_date":"2024-01-30T14:15:12Z"}
{"id_expl":"442","desig_comercial":"442 - Campo Pequeno","num_bicicletas":9,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:13Z"}
{"id_expl":"415","desig_comercial":"415 - Av. Duque de \u00c1vila \/ Av. Conde Valbom","num_bicicletas":19,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:15Z"}
{"id_expl":"459","desig_comercial":"459 - Rua Maria Am\u00e1lia Vaz de Carvalho \/ ES Rainha D. Leonor","num_bicicletas":7,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:16Z"}
{"id_expl":"401","desig_comercial":"401 - Rua Martens Ferr\u00e3o \/ Av. Fontes Pereira de Melo","num_bicicletas":1,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:26Z"}
{"id_expl":"417","desig_comercial":"417 - Av. Duque de \u00c1vila \/ Jardim Arco Do Cego","num_bicicletas":8,"num_docas":23,"update_date":"2024-01-30T14:15:15Z"}
{"id_expl":"423","desig_comercial":"423 - Av. Conde Valbom \/ Rua Marqu\u00eas S\u00e1 da Bandeira","num_bicicletas":2,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:16Z"}
{"id_expl":"485","desig_comercial":"485 - Rua Tom\u00e1s da Fonseca \/ Rua Ant\u00f3nio Albino Machado","num_bicicletas":5,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:20Z"}
{"id_expl":"305","desig_comercial":"305 - Avenida da Liberdade \/ Rua Barata Salgueiro","num_bicicletas":7,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:21Z"}
{"id_expl":"487","desig_comercial":"487 - Rua Professor Jo\u00e3o Barreira","num_bicicletas":1,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:21Z"}
{"id_expl":"486","desig_comercial":"486 - Rua Hermano Neves \/ Rua Jos\u00e9 Escada","num_bicicletas":3,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:22Z"}
{"id_expl":"211","desig_comercial":"211 - Doca da Marinha","num_bicicletas":15,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:44Z"}
{"id_expl":"431","desig_comercial":"431 - Rua do Arco Cego \/ Av. Magalh\u00e3es Lima","num_bicicletas":5,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:12Z"}
{"id_expl":"443","desig_comercial":"443 - Av. de Roma \/ F\u00f3rum Lisboa","num_bicicletas":9,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:23Z"}
{"id_expl":"109","desig_comercial":"109 - Alameda dos Oceanos \/ Rua Ilha dos Amores","num_bicicletas":6,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:45Z"}
{"id_expl":"412","desig_comercial":"412 - Av. Ressano Garcia \/ Av. Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar","num_bicicletas":5,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:13Z"}
{"id_expl":"490","desig_comercial":"490 - Rua Fernando Namora \/ Azinhaga da Torre do Fato","num_bicicletas":4,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:24Z"}
{"id_expl":"232","desig_comercial":"232 - Avenida da \u00cdndia \/ Centro de Arqueologia de Lisboa","num_bicicletas":0,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
{"id_expl":"426","desig_comercial":"426 - Av. Elias Garcia \/ Av. 5 de Outubro","num_bicicletas":9,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:13Z"}
{"id_expl":"139","desig_comercial":"139 - Rua Cidade de Bissau (Metro Olivais)","num_bicicletas":2,"num_docas":25,"update_date":"2024-01-30T14:15:35Z"}
{"id_expl":"235","desig_comercial":"235 - Avenida da India \/ Travessa da Galeotas","num_bicicletas":0,"num_docas":30,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
{"id_expl":"449","desig_comercial":"449 - Av. 5 de Outubro \/ Rua da Cruz Vermelha","num_bicicletas":4,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:14Z"}
{"id_expl":"315","desig_comercial":"315 - Rua Passos Manuel\/ Jardim Constantino","num_bicicletas":1,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:36Z"}
{"id_expl":"520","desig_comercial":"520 - Lispolis","num_bicicletas":7,"num_docas":23,"update_date":"2024-01-30T14:15:42Z"}
{"id_expl":"241","desig_comercial":"241 - Largo Lu\u00eds Alves Miguel \/ Rua Fern\u00e3o Mendes Pinto","num_bicicletas":0,"num_docas":11,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
{"id_expl":"450","desig_comercial":"450 - Rua Alfredo Cort\u00eas","num_bicicletas":7,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:14Z"}
{"id_expl":"435","desig_comercial":"435 - Interface de Sete Rios","num_bicicletas":8,"num_docas":43,"update_date":"2024-01-30T14:15:43Z"}
{"id_expl":"209","desig_comercial":"209 - Ribeira das Naus","num_bicicletas":11,"num_docas":27,"update_date":"2024-01-30T14:15:44Z"}
{"id_expl":"511","desig_comercial":"511 - Avenida do Uruguai","num_bicicletas":16,"num_docas":27,"update_date":"2024-01-30T14:15:46Z"}
{"id_expl":"281","desig_comercial":"281 - HUB Criativo do Beato Nascente","num_bicicletas":12,"num_docas":26,"update_date":"2024-01-30T14:15:46Z"}
{"id_expl":"503","desig_comercial":"503 - Rua Conde de Almoster \/ Rua Carlos Pereira","num_bicicletas":2,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:46Z"}
{"id_expl":"105","desig_comercial":"105 - CC Vasco da Gama","num_bicicletas":10,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:09Z"}
{"id_expl":"102","desig_comercial":"102 - Porta do Mar","num_bicicletas":7,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:09Z"}
{"id_expl":"106","desig_comercial":"106 - Jardim Garcia da Orta","num_bicicletas":13,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:10Z"}
{"id_expl":"104","desig_comercial":"104 - Gare do Oriente","num_bicicletas":15,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:08Z"}
{"id_expl":"107","desig_comercial":"107 - Rotunda dos Vice-Reis","num_bicicletas":9,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:10Z"}
{"id_expl":"101","desig_comercial":"101 - Alameda dos Oceanos \/ Rua dos Argonautas","num_bicicletas":10,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:09Z"}
{"id_expl":"108","desig_comercial":"108 - Rua do Bojador","num_bicicletas":4,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:10Z"}
{"id_expl":"103","desig_comercial":"103 - Jardim da \u00c1gua","num_bicicletas":18,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:09Z"}
{"id_expl":"481","desig_comercial":"481 - Campo Grande \/ Museu da Cidade","num_bicicletas":5,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:12Z"}
{"id_expl":"430","desig_comercial":"430 - Av. Barbosa Du Bocage \/ Rua Arco do Cego","num_bicicletas":9,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:13Z"}
{"id_expl":"110","desig_comercial":"110 - Rua de Moscavide","num_bicicletas":9,"num_docas":18,"update_date":"2024-01-30T14:15:10Z"}
{"id_expl":"464","desig_comercial":"464 - Av. da Igreja \/ Rua Afonso Lopes Vieira","num_bicicletas":5,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:12Z"}
{"id_expl":"414","desig_comercial":"414 - Av. Duque de \u00c1vila \/ Rua Pinheiro Chagas","num_bicicletas":13,"num_docas":19,"update_date":"2024-01-30T14:15:12Z"}
{"id_expl":"460","desig_comercial":"460 - Av. Rio de Janeiro \/ Parque de Jogos 1\u00ba de Maio","num_bicicletas":12,"num_docas":15,"update_date":"2024-01-30T14:15:14Z"}
{"id_expl":"453","desig_comercial":"453 - Av. Roma \/ Av. EUA","num_bicicletas":6,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:15Z"}
{"id_expl":"225","desig_comercial":"225 - Martim Moniz","num_bicicletas":0,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:23Z"}
{"id_expl":"457","desig_comercial":"457 - Rua Aboim Ascens\u00e3o","num_bicicletas":2,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:11Z"}
{"id_expl":"413","desig_comercial":"413 - Av. Ressano Garcia \/ Av. Ant\u00f3nio Augusto de Aguiar","num_bicicletas":8,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:15Z"}
{"id_expl":"463","desig_comercial":"463 - Campo Grande \/ Av. da Igreja","num_bicicletas":4,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:16Z"}
{"id_expl":"218","desig_comercial":"218 - Cais do Sodr\u00e9","num_bicicletas":13,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:25Z"}
{"id_expl":"472","desig_comercial":"472 - Rua Marqu\u00eas Soveral \/ ES Padre Ant\u00f3nio Vieira","num_bicicletas":3,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:14Z"}
{"id_expl":"473","desig_comercial":"473 - Av. do Brasil \/ Av. de Roma","num_bicicletas":5,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:15Z"}
{"id_expl":"216","desig_comercial":"216 - Pra\u00e7a D. Lu\u00eds I","num_bicicletas":14,"num_docas":21,"update_date":"2024-01-30T14:15:25Z"}
{"id_expl":"474","desig_comercial":"474 - Av. do Brasil \/ Av. Rio de Janeiro","num_bicicletas":8,"num_docas":15,"update_date":"2024-01-30T14:15:16Z"}
{"id_expl":"433","desig_comercial":"433 - Av. Paris \/ Av. Almirante Reis","num_bicicletas":1,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:26Z"}
{"id_expl":"552","desig_comercial":"552 - Alameda das Linhas de Torres \/ Hospital Puli","num_bicicletas":5,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:33Z"}
{"id_expl":"407","desig_comercial":"407 - Pra\u00e7a Duque de Saldanha","num_bicicletas":3,"num_docas":18,"update_date":"2024-01-30T14:15:17Z"}
{"id_expl":"301","desig_comercial":"301 - Avenida da Liberdade \/ Restauradores","num_bicicletas":6,"num_docas":21,"update_date":"2024-01-30T14:15:27Z"}
{"id_expl":"408","desig_comercial":"408 - Pra\u00e7a Duque de Saldanha","num_bicicletas":7,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:17Z"}
{"id_expl":"206","desig_comercial":"206 - Av. Bras\u00edlia \/ Doca de Alc\u00e2ntara","num_bicicletas":13,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:29Z"}
{"id_expl":"406","desig_comercial":"406 - Pra\u00e7a Duque de Saldanha","num_bicicletas":5,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:17Z"}
{"id_expl":"213","desig_comercial":"213 - Av. Infante Dom Henrique \/ Santa Apol\u00f3nia","num_bicicletas":12,"num_docas":32,"update_date":"2024-01-30T14:15:29Z"}
{"id_expl":"428","desig_comercial":"428 - Av. Rep\u00fablica \/ Avenida Barbosa Du Bocage","num_bicicletas":5,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:17Z"}
{"id_expl":"475","desig_comercial":"475 - Av. Professor Gama Pinto \/ Cantina Velha","num_bicicletas":14,"num_docas":41,"update_date":"2024-01-30T14:15:30Z"}
{"id_expl":"427","desig_comercial":"427 - Av. Rep\u00fablica \/ Av. Visconde Valmor","num_bicicletas":9,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:18Z"}
{"id_expl":"461","desig_comercial":"461 - Rua Professora Teresa Ambr\u00f3sio","num_bicicletas":8,"num_docas":32,"update_date":"2024-01-30T14:15:30Z"}
{"id_expl":"446","desig_comercial":"446 - Av. Rep\u00fablica \/ Interface Entrecampos ","num_bicicletas":10,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:18Z"}
{"id_expl":"476","desig_comercial":"476 - Av. Professor Gama Pinto \/ Reitoria","num_bicicletas":9,"num_docas":23,"update_date":"2024-01-30T14:15:30Z"}
{"id_expl":"403","desig_comercial":"403 - Av. Fontes Pereira de Melo","num_bicicletas":14,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:18Z"}
{"id_expl":"478","desig_comercial":"478 - Alameda da Universidade \/ Faculdade de Letras","num_bicicletas":5,"num_docas":32,"update_date":"2024-01-30T14:15:31Z"}
{"id_expl":"416","desig_comercial":"416 - Av. Rep\u00fablica \/ Avenida Duque de \u00c1vila","num_bicicletas":8,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:19Z"}
{"id_expl":"477","desig_comercial":"477 - Alameda da Universidade \/ Faculdade de Direito","num_bicicletas":10,"num_docas":24,"update_date":"2024-01-30T14:15:31Z"}
{"id_expl":"471","desig_comercial":"471 - Rua Lopes de Mendon\u00e7a \/ EB S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito","num_bicicletas":4,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:19Z"}
{"id_expl":"132","desig_comercial":"132 - Avenida de Berlim \/ Rua Cidade de Cabinda","num_bicicletas":1,"num_docas":25,"update_date":"2024-01-30T14:15:31Z"}
{"id_expl":"115","desig_comercial":"115 - Passeio dos Her\u00f3is do Mar \/ Rua Capit\u00e3o Cook","num_bicicletas":5,"num_docas":29,"update_date":"2024-01-30T14:15:19Z"}
{"id_expl":"133","desig_comercial":"133 - Rua Cidade de Benguela \/ Avenida Cidade de L","num_bicicletas":4,"num_docas":18,"update_date":"2024-01-30T14:15:32Z"}
{"id_expl":"421","desig_comercial":"421 - Alameda D. Afonso Henriques","num_bicicletas":3,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:19Z"}
{"id_expl":"550","desig_comercial":"550 - Rua Fernando Curado Ribeiro \/ Alameda das Li","num_bicicletas":1,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:32Z"}
{"id_expl":"420","desig_comercial":"420 - Av. Rovisco Pais \/ Av. Manuel da Maia","num_bicicletas":12,"num_docas":26,"update_date":"2024-01-30T14:15:20Z"}
{"id_expl":"556","desig_comercial":"556 - Alamedas das Linhas de Torres \/ Estrada da T","num_bicicletas":1,"num_docas":11,"update_date":"2024-01-30T14:15:33Z"}
{"id_expl":"484","desig_comercial":"484 - Rua Professor Vieira de Almeida","num_bicicletas":4,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:20Z"}
{"id_expl":"223","desig_comercial":"223 - Pra\u00e7a do Rossio","num_bicicletas":2,"num_docas":21,"update_date":"2024-01-30T14:15:34Z"}
{"id_expl":"309","desig_comercial":"309 - Rua da Palma","num_bicicletas":8,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:20Z"}
{"id_expl":"314","desig_comercial":"314 - Rua Marques da Silva \/ Rua Ant\u00f3nio Pedro","num_bicicletas":3,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:36Z"}
{"id_expl":"219","desig_comercial":"219 - Pra\u00e7a do Munic\u00edpio","num_bicicletas":19,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:21Z"}
{"id_expl":"316","desig_comercial":"316 - Rua Ant\u00f3nio Pedro \/ Rua Pascoal de Melo","num_bicicletas":0,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:36Z"}
{"id_expl":"304","desig_comercial":"304 - Avenida da Liberdade \/ S\u00e3o Jorge","num_bicicletas":6,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:21Z"}
{"id_expl":"151","desig_comercial":"151 - Rua Contra Almirante Ferraz \/ Escola Sec.Ant\u00f3nio Dam\u00e1sio","num_bicicletas":18,"num_docas":24,"update_date":"2024-01-30T14:15:37Z"}
{"id_expl":"488","desig_comercial":"488 - Rua Fernando Namora \/ Rua Ant\u00f3nio Quadros","num_bicicletas":17,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:22Z"}
{"id_expl":"130","desig_comercial":"130 - Avenida Berlim \/ Rua Am\u00e9rico Jesus Fernandes","num_bicicletas":4,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:37Z"}
{"id_expl":"308","desig_comercial":"308 - Marqu\u00eas de Pombal","num_bicicletas":7,"num_docas":11,"update_date":"2024-01-30T14:15:23Z"}
{"id_expl":"365","desig_comercial":"365 - Rua Castilho \/ Rua Marqu\u00eas da Fronteira","num_bicicletas":8,"num_docas":30,"update_date":"2024-01-30T14:15:39Z"}
{"id_expl":"114","desig_comercial":"114 - Via do Oriente","num_bicicletas":4,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:23Z"}
{"id_expl":"508","desig_comercial":"508 - Esta\u00e7\u00e3o de Comboios de Benfica","num_bicicletas":3,"num_docas":23,"update_date":"2024-01-30T14:15:39Z"}
{"id_expl":"510","desig_comercial":"510 - Largo da Revista Militar \/ Avenida do Col\u00e9gio Militar","num_bicicletas":10,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:40Z"}
{"id_expl":"224","desig_comercial":"224 - Martim Moniz","num_bicicletas":3,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:23Z"}
{"id_expl":"517","desig_comercial":"517 - Rua Padre Am\u00e9rico","num_bicicletas":1,"num_docas":19,"update_date":"2024-01-30T14:15:40Z"}
{"id_expl":"212","desig_comercial":"212 - Av. Infante Dom Henrique \/ Terminal de Cruzeiros","num_bicicletas":13,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:24Z"}
{"id_expl":"518","desig_comercial":"518 - Avenida das Na\u00e7\u00f5es Unidas \/ Azinhaga da Torre do Fato","num_bicicletas":9,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:40Z"}
{"id_expl":"432","desig_comercial":"432 - Pra\u00e7a de Londres","num_bicicletas":0,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:24Z"}
{"id_expl":"238","desig_comercial":"238 - Rua de Cascais \/ Alc\u00e2ntara Mar","num_bicicletas":13,"num_docas":23,"update_date":"2024-01-30T14:15:40Z"}
{"id_expl":"462","desig_comercial":"462 - Campo Grande \/ Biblioteca Nacional","num_bicicletas":12,"num_docas":29,"update_date":"2024-01-30T14:15:25Z"}
{"id_expl":"364","desig_comercial":"364 -Rua D.francisco M. de melo \/ Rua artilharia 1","num_bicicletas":3,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:41Z"}
{"id_expl":"483","desig_comercial":"483 - Rua Professor Francisco Lucas Pires ","num_bicicletas":1,"num_docas":15,"update_date":"2024-01-30T14:15:25Z"}
{"id_expl":"363","desig_comercial":"363 - Rua de campolide \/ Rua marques da fronteira","num_bicicletas":7,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:41Z"}
{"id_expl":"214","desig_comercial":"214 - Largo de Santos","num_bicicletas":10,"num_docas":24,"update_date":"2024-01-30T14:15:26Z"}
{"id_expl":"519","desig_comercial":"519 - Rua Prof. Pulido Valente \/ Rua Prof. M\u00e1rio ","num_bicicletas":1,"num_docas":25,"update_date":"2024-01-30T14:15:41Z"}
{"id_expl":"208","desig_comercial":"208 - Cais das Pombas","num_bicicletas":10,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:26Z"}
{"id_expl":"352","desig_comercial":"352 - Rua Tom\u00e1s da Anuncia\u00e7\u00e3o \/ Rua Almeida e S.","num_bicicletas":2,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:41Z"}
{"id_expl":"410","desig_comercial":"410 - Rua da Mesquita \/ Universidade Nova de Lisboa","num_bicicletas":13,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:26Z"}
{"id_expl":"509","desig_comercial":"509 - Centro Comercial Fonte Nova","num_bicicletas":4,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:42Z"}
{"id_expl":"113","desig_comercial":"113 - Alameda dos Oceanos\/ Passeio do Levante","num_bicicletas":4,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:27Z"}
{"id_expl":"521","desig_comercial":"521 - Rua C\u00e9sar de Oliveira \/ Rua Fernando Lopes Gra\u00e7a","num_bicicletas":4,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:43Z"}
{"id_expl":"112","desig_comercial":"112 - Alameda dos Oceanos \/ Passeio das Gar\u00e7as","num_bicicletas":8,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:28Z"}
{"id_expl":"506","desig_comercial":"506 - Rua Tenente Coronel Reibeiro dos Reis\/Rua Conde de Almoster","num_bicicletas":4,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:44Z"}
{"id_expl":"456","desig_comercial":"456 - Entrecampos \/ Av. das For\u00e7as Armadas","num_bicicletas":18,"num_docas":41,"update_date":"2024-01-30T14:15:28Z"}
{"id_expl":"516","desig_comercial":"516 - Rua Professor Carlos Teixeira \/ Rua Professor Sim\u00f5es Raposo","num_bicicletas":6,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:44Z"}
{"id_expl":"215","desig_comercial":"215 - Av. 24 de Julho","num_bicicletas":15,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:28Z"}
{"id_expl":"437","desig_comercial":"437 - Avenida Columbano Bordalo Pinheiro \/ Rua de Campolide","num_bicicletas":6,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:45Z"}
{"id_expl":"222","desig_comercial":"222 - Pra\u00e7a da Figueira","num_bicicletas":11,"num_docas":30,"update_date":"2024-01-30T14:15:28Z"}
{"id_expl":"280","desig_comercial":"280 - HUB Criativo do Beato Poente","num_bicicletas":6,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:46Z"}
{"id_expl":"205","desig_comercial":"205 - Av. Bras\u00edlia \/ Cordoaria","num_bicicletas":7,"num_docas":10,"update_date":"2024-01-30T14:15:29Z"}
{"id_expl":"231","desig_comercial":"231 - Largo Lu\u00eds Alves Miguel \/ Rua Fern\u00e3o Mendes Pinto","num_bicicletas":0,"num_docas":11,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
{"id_expl":"203","desig_comercial":"203 - Padr\u00e3o dos Descobrimentos","num_bicicletas":16,"num_docas":22,"update_date":"2024-01-30T14:15:29Z"}
{"id_expl":"479","desig_comercial":"479 - Rua Professor Oliveira Marques","num_bicicletas":5,"num_docas":13,"update_date":"2024-01-30T14:15:30Z"}
{"id_expl":"480","desig_comercial":"480 - Faculdade de Ci\u00eancias","num_bicicletas":8,"num_docas":25,"update_date":"2024-01-30T14:15:30Z"}
{"id_expl":"134","desig_comercial":"134 - Pra\u00e7a Cidade do Luso","num_bicicletas":10,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:31Z"}
{"id_expl":"150","desig_comercial":"150 - Avenida Dr. Francisco Luis Gomes \/ Go Fit","num_bicicletas":4,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:32Z"}
{"id_expl":"131","desig_comercial":"131 - Avenida de Berlim \/ Pra\u00e7a Baden Powell","num_bicicletas":1,"num_docas":21,"update_date":"2024-01-30T14:15:32Z"}
{"id_expl":"551","desig_comercial":"551 - Rua Francisco Stromp \/ Alameda das Linhas de","num_bicicletas":7,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:33Z"}
{"id_expl":"554","desig_comercial":"554 - Alameda das Linhas de Torres \/ Rua Ladislau","num_bicicletas":10,"num_docas":27,"update_date":"2024-01-30T14:15:33Z"}
{"id_expl":"135","desig_comercial":"135 - Avenida Cidade de Louren\u00e7o Marques \/ Vale do","num_bicicletas":4,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:33Z"}
{"id_expl":"220","desig_comercial":"220 - Rua do Comercio","num_bicicletas":19,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:34Z"}
{"id_expl":"226","desig_comercial":"226 - Rua dos Fanqueiros","num_bicicletas":7,"num_docas":13,"update_date":"2024-01-30T14:15:34Z"}
{"id_expl":"137","desig_comercial":"137 - Rua Cidade de Bissau (entrada SPACIO)","num_bicicletas":3,"num_docas":33,"update_date":"2024-01-30T14:15:35Z"}
{"id_expl":"311","desig_comercial":"311 - Avenida Almirante Reis N\u00ba14","num_bicicletas":6,"num_docas":11,"update_date":"2024-01-30T14:15:35Z"}
{"id_expl":"313","desig_comercial":"313 - Rua Frei Francisco Foreiro \/ Rua de Arroios","num_bicicletas":0,"num_docas":14,"update_date":"2024-01-30T14:15:35Z"}
{"id_expl":"555","desig_comercial":"555 - Alameda das Linhas de Torres","num_bicicletas":6,"num_docas":33,"update_date":"2024-01-30T14:15:36Z"}
{"id_expl":"221","desig_comercial":"221 - Rua do Crucifixo \/ Rua S\u00e3o Nicolau","num_bicicletas":5,"num_docas":15,"update_date":"2024-01-30T14:15:37Z"}
{"id_expl":"366","desig_comercial":"366 - Palacio da justi\u00e7a","num_bicicletas":2,"num_docas":30,"update_date":"2024-01-30T14:15:37Z"}
{"id_expl":"310","desig_comercial":"310 - Rua Pina Manique \/ Largo do Intendente ","num_bicicletas":6,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:38Z"}
{"id_expl":"312","desig_comercial":"312 - Rua \u00c1lvaro Coutinho \/ Avenida Almirante Reis","num_bicicletas":5,"num_docas":18,"update_date":"2024-01-30T14:15:38Z"}
{"id_expl":"553","desig_comercial":"553 - Rua Luis Pastor de Macedo \/ Rua Tobis Portuguesa","num_bicicletas":2,"num_docas":12,"update_date":"2024-01-30T14:15:39Z"}
{"id_expl":"361","desig_comercial":"361 - Amoreiras Shopping Center","num_bicicletas":10,"num_docas":31,"update_date":"2024-01-30T14:15:39Z"}
{"id_expl":"362","desig_comercial":"362 - Avenida Eng. Duarte Pacheco","num_bicicletas":5,"num_docas":40,"update_date":"2024-01-30T14:15:39Z"}
{"id_expl":"507","desig_comercial":"507 - Rua Jos\u00e9 dos Santos Pereira \/ Rua Conde de Almoster","num_bicicletas":1,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:42Z"}
{"id_expl":"514","desig_comercial":"514 - Avenida do Colegio Militar \/ Rua Adelaide Cabete","num_bicicletas":4,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:42Z"}
{"id_expl":"237","desig_comercial":"237 - Avenida da India \/ Praca das Industrias","num_bicicletas":13,"num_docas":30,"update_date":"2024-01-30T14:15:43Z"}
{"id_expl":"436","desig_comercial":"436 - Instituto Portugu\u00eas de Oncologia","num_bicicletas":6,"num_docas":17,"update_date":"2024-01-30T14:15:43Z"}
{"id_expl":"513","desig_comercial":"513 - Rua Guiomar Torres\u00e3o\/Metro de Carnide","num_bicicletas":14,"num_docas":20,"update_date":"2024-01-30T14:15:43Z"}
{"id_expl":"502","desig_comercial":"502 - Rua S\u00e3o Domingos de Benfica \/ Rua Francisco Gentil Martins","num_bicicletas":4,"num_docas":16,"update_date":"2024-01-30T14:15:46Z"}
{"id_expl":"307","desig_comercial":"307 - Marqu\u00eas de Pombal","num_bicicletas":17,"num_docas":33,"update_date":"2024-01-30T14:15:22Z"}
{"id_expl":"230","desig_comercial":"230 - Praca D. Manuel I","num_bicicletas":0,"num_docas":37,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
{"id_expl":"242","desig_comercial":"242 - Avenida Torre de Bel\u00e9m \/ Avenida do Restelo","num_bicicletas":0,"num_docas":19,"update_date":"2024-01-30T14:15:47Z"}
